# Виды отдыха

## 1. Для мышечной усталости

- Поспать
- Размяться
- Потанцевать

## 2. Для энергетической усталости

- Поспать
- Покушать(не слишком плотно)
- Полежать
- Помедитировать или просто поделать ничего

## 3. Химическая усталость

1. Правильное питание/диета(каши, пюре, овощи)
2. Чай с ромашкой
3. Минералка без газов(есентуки 4)
4. Полисорб или энтеросгель
5. Пить много воды
6. Съесть запеченое яблоко

## 4. Ментальная усталость

- Посмотреть зал славы
- Помедитировать
- Посмотреть канал [Instarding на yoututbe](https://www.youtube.com/channel/UCnlsBWvqXj4jVgXYODOkWXQ%3Cbr/%3E%3Cbr/%3E%E2%9D%A4%EF%B8%8FRemove)
- Поиграть на инструменте
- Позаниматься переписью парадигм и ассоциативным программированием
- Поспать
- Побегать/размяться
- ВЫполнить какое-нибудь задание в [ГТД](GTD.md)

## Интеллектуальная усталось

- Помедитировать
- Поспать (ночью)
- Войти в состояние потока
- Повторить мнемотехнические образы

# Связано:

- [[Отдых. Видео от АР]]
- [[Виды усталости]]


#отдых

Дата создания: 2021-07-26 15:27